通常出黎做野幾多年先讀返個MASTER

唔計UG之後直上postgrad, 你地通常做幾多年野先下定決心報返個master

我打算升到 樽頸位先讀
一係搵到hea工可以準時走

好難分自己係樽頸位定累積緊經驗等升要升你係可以好突然

如果際遇好，根本u grad都夠，除非做學術行業

要讀再專d 先讀master

一般既master唔代表咩 有錢就讀得

同意 degree 4年點都好過master 2/1年

咁唔係人人都際遇好大部人都係平平凡凡,咁讀個master代出20萬左近可以幫下手降低少少難度(唔係話一定得亦唔係必需)

我做it, 見親啲m grade都係master

洗唔洗咁貴， 十幾萬搞掂啦

做咗2年野，打算今年讀

Master讀文科係咪好on9

其實都有諗住報master 但係因為被辭職，所以冇工開呀...而家做住啲臨時散工先，所以無錢報名，之後再諗...

而家好似冇master都好難搵工，不過我有諗過讀一啲短期嘅證書或者文憑課程，即係夜晚返學嗰啲專業文憑，學費平d, 又可以進修，大家點睇？

讀完master先睇到篇文好應棍

有幾應棍

返工遇到d柒頭做野柒下柒 仲夠膽死係卡片寫住Msc就屌佢老母

香港好快大陸化，高位唔講求學歷講關係，留返20萬去移民好過啦

好撚警世
學到嘢
多謝分享

垃圾人讀master咪會咁
Degree 都係second low，無work exp

20萬咩都做唔到

要睇下係咪UG直上讀。通常做幾年野做MSC係會正常好多

篇野都話讀完MASTER比到入場券

在日工作左幾年後辭職而家讀緊MASTER今年畢業

讀完有入場券搵得多啲咪值
例如去外國讀master 博留低移民

利申 9up 無master 但移咗民

讀post grad一定係揀專科/考到牌既先好讀係基本吧